撐手足撐到底！ 年三十和手足團年！

就快過年，大家千其唔好唔記得有班在囚手足今年係返唔到屋企過年

各位黎緊星期五荔枝角見阿！

到時有幾大聲嗌幾大聲！要嗌到個個都聽到！

幫手推！

大家千祈唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可，鬥長命
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

推

撐手足

Push

幫推

星期五撐手足！

聽晚年三十

push

手足唔係condom

推

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

聽晚

幫推行動post

【珍言真語】 黃國桐律師(8): 大搜捕已經開始，痛心普通法大陸化； 有人投訴警察施暴，頭部被按入馬桶，被捕者

推熱門

撐手足

PUSH

831

如果星期三冇去, 聽日可以補返, 去完過D2 Place和你宵都未遲

推呀

Pish pish pish

希望聽日見到大家

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

聽晚見

屌 大家去同手足團年呀

撐手足，撐義士

推！！

推撚返上去啦

唔好掛住講肺炎, 要記得手足

推一下

再推

推！！！今晚見！

今晚

推上去!

push!

今晚阿

推唔郁

今晚見

推！

1月24日 星期五 2000-2200 荔枝角:銀髮族三十晚聲援被囚人士

荔枝角:銀髮族三十晚聲援被囚人士
日期 : 1月24日 星期五
時間 : 2000-2200
地點 : 荔枝角收押所正門大閘外
已獲不反對知書

【銀髪族年三十晚聲援被囚人士】
*已獲發不反對通知書

年三十晚集會要人！希望大家能夠抽時間出席！亦希望我哋嘅聲音同埋歌聲能夠傳到去各位被囚手足的耳中。

🎤出席者（排名不分先後):
程翔
伍月蘭 深水埗區區議員
劉偉聰 Lawrence Lau 深水埗區區議員
馬屎埔陳伯
黃衍仁
Stefano Lodola 意大利歌唱家
Pepper Band
銀髮族一眾發起人

📣銀髮族集會守則，希望能保平安！
1. 確診武漢肺炎已傳到香港，前來集會必定要戴口罩。
2. 自備水樽，乾糧，藥油，保暖衣物。
3. 自行製作文宣品。
4. 全程Be water。

日期：2020年1月24日（五）
時間：晚上八時至十時
地點：荔枝角收押所正門外

集會詳情🔎

#撐手足撐到底
#和勇不分齊上齊落
#五大訴求缺一不可

Ref :

help push

今晚要人！！

8 點見！！

出席完先去D2 Place啦

唔好掛住去年宵，快d 黎撐手足

勿忘手足呀

附近重狗

過緊黎

推推

好少人

目測得幾百人